% !TEX TS-program = pdflatex
% !TEX encoding = UTF-8 Unicode

% This is a simple template for a LaTeX document using the "article" class.
% See "book", "report", "letter" for other types of document.

\documentclass[12pt]{article} % use larger type; default would be 10pt
\usepackage[utf8]{vietnam}
\usepackage{listingsutf8}
\usepackage{multirow}
\usepackage[table,xcdraw]{xcolor}
\usepackage{xcolor}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{array}
\usepackage{ragged2e}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{amssymb}
\colorlet{punct}{red!60!black}
\definecolor{delim}{RGB}{20,105,176}
\colorlet{numb}{magenta!60!black}
\definecolor{background}{HTML}{EEEEEE}
\lstdefinelanguage{json}{
    basicstyle=\normalfont\ttfamily,
    numbers=left,
    numberstyle=\scriptsize,
    stepnumber=1,
    numbersep=8pt,
    showstringspaces=false,
    breaklines=true,
    frame=lines,
    backgroundcolor=\color{background},
    literate=
     *{0}{{{\color{numb}0}}}{1}
      {1}{{{\color{numb}1}}}{1}
      {2}{{{\color{numb}2}}}{1}
      {3}{{{\color{numb}3}}}{1}
      {4}{{{\color{numb}4}}}{1}
      {5}{{{\color{numb}5}}}{1}
      {6}{{{\color{numb}6}}}{1}
      {7}{{{\color{numb}7}}}{1}
      {8}{{{\color{numb}8}}}{1}
      {9}{{{\color{numb}9}}}{1}
      {:}{{{\color{punct}{:}}}}{1}
      {,}{{{\color{punct}{,}}}}{1}
      {\{}{{{\color{delim}{\{}}}}{1}
      {\}}{{{\color{delim}{\}}}}}{1}
      {[}{{{\color{delim}{[}}}}{1}
      {]}{{{\color{delim}{]}}}}{1},
}


\makeatletter
\let\oldhypertarget\hypertarget
\renewcommand{\hypertarget}[2]{%
  \oldhypertarget{#1}{#2}%
    \protected@write\@mainaux{}{%
        \string\expandafter\string\gdef
          \string\csname\string\detokenize{#1}\string\endcsname{#2}%
    }%
  }
\newcommand{\myhyperlink}[1]{%
  \hyperlink{#1}{\textcolor{black}{\csname #1 \endcsname}}%
  }
\makeatother
\renewcommand{\listfigurename}{}
\makeatletter
\def\namedlabel#1#2{\begingroup
    #2%
    \def\@currentlabel{$_#2$}%
    \phantomsection\label{#1}\endgroup
}
\makeatother
%%% Examples of Article customizations
% These packages are optional, depending whether you want the features they provide.
% See the LaTeX Companion or other references for full information.

%%% PAGE DIMENSIONS
\usepackage[left=3cm,right=2cm,top=2cm,bottom=2cm]{geometry}% to change the page dimensions

\makeatletter
	\newenvironment{indentation}[3]%
	{\par\setlength{\parindent}{#3}
	\setlength{\leftmargin}{#1}       \setlength{\rightmargin}{#2}%
	\advance\linewidth -\leftmargin       \advance\linewidth -\rightmargin%
	\advance\@totalleftmargin\leftmargin  \@setpar{{\@@par}}%
	\parshape 1\@totalleftmargin \linewidth\ignorespaces}{\par}%
\makeatother 

\geometry{a4paper} % or letterpaper (US) or a5paper or....
%\geometry{margin=2in} % for example, change the margins to 2 inches all round
% \geometry{landscape} % set up the page for landscape
%   read geometry.pdf for detailed page layout information

\usepackage{graphicx} % support the \includegraphics command and options
\graphicspath{ {img/} }		% Folder chứa hình ảnh
%\graphicspath{ {figures/} }
\usepackage{subfiles}
\usepackage[heightadjust=all]{floatrow}
\usepackage{float}
% \usepackage[parfill]{parskip} % Activate to begin paragraphs with an empty line rather than an indent

%%% PACKAGES
\usepackage{booktabs} % for much better looking tables
\usepackage{array} % for better arrays (eg matrices) in maths
\usepackage{paralist} % very flexible & customisable lists (eg. enumerate/itemize, etc.)
\usepackage{verbatim} % adds environment for commenting out blocks of text & for better verbatim
\usepackage{subfig} % make it possible to include more than one captioned figure/table in a single float
% These packages are all incorporated in the memoir class to one degree or another...
\usepackage{url}									% Dùng cho URL
\usepackage{longtable}								% Dùng cho các bảng dài, nhiều trang
\usepackage{amsmath}								% Dùng để chèn các công thức Toán
\usepackage{makecell}								% Dùng để làm nổi bật header của bảng
\usepackage{float}	
\usepackage{tabto}	
\usepackage{url}
%%% HEADERS & FOOTERS
\usepackage{fancyhdr} % This should be set AFTER setting up the page geometry
\pagestyle{fancy} % options: empty , plain , fancy
\renewcommand{\headrulewidth}{0pt} % customise the layout...
\lhead{}\chead{}\rhead{}
\lfoot{}\cfoot{\thepage}\rfoot{}

%%% SECTION TITLE APPEARANCE
\usepackage{sectsty}
\allsectionsfont{\sffamily\mdseries\upshape} % (See the fntguide.pdf for font help)
% (This matches ConTeXt defaults)

%%% ToC (table of contents) APPEARANCE
\usepackage[nottoc,notlof,notlot]{tocbibind} % Put the bibliography in the ToC
\usepackage[titles,subfigure]{tocloft} % Alter the style of the Table of Contents
\renewcommand{\cftsecfont}{\rmfamily\mdseries\upshape}
\renewcommand{\cftsecpagefont}{\rmfamily\mdseries\upshape} % No bold!
%%% END Article customizations

%%% The "real" document content comes below...

%%\title{Brief Article}
%%\author{The Author}
%\date{} % Activate to display a given date or no date (if empty),
         % otherwise the current date is printed 
\usepackage{ragged2e}
\usepackage{blindtext}

\hypersetup{urlcolor=blue,linkcolor=black,citecolor=black,colorlinks=true} 
%\usepackage{pstcol} 								% PSTricks with the standard color package

\newtheorem{theorem}{{\bf Định lý}}
\newtheorem{property}{{\bf Tính chất}}
\newtheorem{proposition}{{\bf Mệnh đề}}
\newtheorem{corollary}[proposition]{{\bf Hệ quả}}
\newtheorem{lemma}[proposition]{{\bf Bổ đề}}
\usepackage{lmodern}
\newcommand{\blank}[1]{\hspace*{#1}\linebreak[0]}

%%%
\setcounter{secnumdepth}{4}
\setcounter{tocdepth}{3}
\makeatletter
\newcounter {subsubsubsection}[subsubsection]
\renewcommand\thesubsubsubsection{\thesubsubsection .\@alph\c@subsubsubsection}
\newcommand\subsubsubsection{\@startsection{subsubsubsection}{4}{\z@}%
                                     {-3.25ex\@plus -1ex \@minus -.2ex}%
                                     {1.5ex \@plus .2ex}%
                                     {\normalfont\normalsize\bfseries}}
\newcommand*\l@subsubsubsection{\@dottedtocline{3}{10.0em}{4.1em}}
\newcommand*{\subsubsubsectionmark}[1]{}
\makeatother

\usepackage{mathptmx}



\begin{document}
\pagenumbering{gobble}% Remove page numbers (and reset to 1)
\clearpage
\begin{center}
\textbf{{\fontsize{15}{18}\selectfont ĐẠI HỌC QUỐC GIA TP.HCM \\
TRƯỜNG ĐẠI HỌC BÁCH KHOA \\
KHOA KHOA HỌC \& KỸ THUẬT MÁY TÍNH }}
\end{center}

\vspace{0.3cm}

\begin{figure}[h!]
\begin{center}
\includegraphics[width=3cm]{hcmut.png}
\end{center}
\end{figure}

\vspace{1cm}


\begin{center}
\textbf{{\fontsize{15}{18}\selectfont LUẬN VĂN TỐT NGHIỆP ĐẠI HỌC }}\linebreak

\end{center}

\vspace{2cm}


\begin{center}
\textbf{{\fontsize{25}{30}\selectfont GAME SOUTHERN POKER}}\linebreak
\end{center}

\vspace{2cm}
{\fontsize{15}{18}\selectfont 
\begin{flushright}
\begin{table}[h]
\begin{tabular}{lll}
\textbf{HỘI ĐỒNG:} &KHOA HỌC MÁY TÍNH& \\
\textbf{GVHD:} & ThS. VƯƠNG BÁ THỊNH& \\
\textbf{GVPB:} & TS. NGUYỄN AN KHƯƠNG& \\
& & \\
\textbf{SVTH 1:} & NGÔ PHƯỚC HƯỚNG THIỆN & - 51203574 \\
\textbf{SVTH 2:} & NGUYỄN VĂN THẾ & - 51203531 \\
\textbf{SVTH 3:} & PHÙNG CHÍ TÀI & - 51203235 \\
\end{tabular}
\end{table}
\end{flushright}
}

\vspace{2cm}
\begin{center}
{\fontsize{17}{20.4}\selectfont TP. HỒ CHÍ MINH, 01/2019}
\end{center}
\pagebreak


\pagenumbering{arabic}
%%\maketitle
\raggedright
\begin{flushleft}
\Huge\textbf{Lời cam đoan} \newline

\smallskip

\normalsize Nhóm báo cáo luận văn xin cam đoan rằng, ngoại trừ kết quả tham khảo từ các công trình khác mà đã ghi rõ trong luận văn, các nội dung trình bày trong luận văn này là do chính chúng tôi thực hiện và chưa có phần nội dung nào được nộp để lấy bằng cấp ở một trường khác. 

\end{flushleft}

\begin{flushright}
Tp.HCM ngày 12 tháng 10 năm 2018
\end{flushright}
\pagebreak
%%\maketitle

\begin{flushleft}
\Huge \textbf{Lời cảm ơn}
\end{flushleft}
Để có thể hoàn thành bài luận văn này, nhóm nghiên cứu đã phải trải qua quá trình đào tạo bài bản, công phu và kỹ lưỡng của các bậc thầy cô giảng viên, cán bộ trong Khoa Khoa Học và Kỹ Thuật Máy Tính, trường Đại học Bách Khoa Thành phố Hồ Chí Minh. \linebreak

Hành trình trải qua trong suốt khóa học của nhóm nghiên cứu là hành trình nhiều thử thách, gian nan. Đã có lúc thầy cô vô cùng nghiêm khắc và kỷ luật với những hành vi sai trái và sự thiếu hiểu biết của chúng em. Nhưng chúng em hiểu điều đó xuất phát từ sự quan tâm, và tình yêu thương của thầy cô, như những bậc truởng bối mong muốn con cháu mình lớn khôn. Đây là món quà vô cùng quý báu để từng thành viên nhóm có thể trưởng thành hơn, tích lũy được nhiều kiến thức, kinh nghiệm hơn cho con đường tương lai.\linebreak
Ngoài gian nan, thử thách chúng em sẽ không thể quên được những chỉ dẫn tận tình, động viên và tình cảm ấm áp của thầy cô dành cho từng thành viên. Cả nhóm đã không thể hoàn thành khóa học nếu không có những điều này.\linebreak

Tất cả thành viên của nhóm nghiên cứu xin chân thành cảm ơn quý thầy cô đã dìu dắt chúng em trong suốt chặng đường vừa qua. 
Nhóm nghiên cứu vô cùng biết ơn thầy Vương Bá Thịnh, nhờ thầy đã giảng dạy cho chúng em 2 môn có ý nghĩa quan trọng, làm tiền đề cho luận này đó là Trí tuệ nhân tạo và Lập trình game. Đồng thời Thầy cũng là người trực tiếp hướng dẫn cả nhóm hoàn thành đề tài luận văn này.\linebreak

Cả nhóm xin hứa với quý thầy cô, sau khi ra trường chúng em sẽ là những công dân tử tế, có tri thức, có trình độ; sẽ vận dụng tất cả những kiến thức tốt đẹp mà thầy cô đã truyền dạy để góp phần xây dựng tổ quốc nói riêng và thế giới nói chung ngày một tốt đẹp hơn. \linebreak
Chúng em xin hứa!\linebreak


\begin{flushright}
\textbf{Nhóm nghiên cứu} \\
\textit{Ngô Phước Hướng Thiện}\\
\textit{Nguyễn Văn Thế} \\
\textit{Phùng Chí Tài} \\
\end{flushright}
\pagebreak

\begin{flushleft}
\Huge \textbf{Tóm tắt}
\end{flushleft}
\begin{flushleft}
\textit{Cách mạng công nghiệp 4.0} (CMCN 4.0) đã, đang và sẽ diễn ra với tốc độ nhanh chóng. Tác động mạnh mẽ của  nó làm thay đổi mọi mặt của đời sống xã hội loài người, về cả vật chất lẫn tinh thần.\linebreak
Đây là thời điểm vô cùng thách thức và cũng tràn ngập cơ hội với đất nước và con người Việt Nam.\linebreak
Đặc biệt là ngành Khoa học và Kỹ thuật Máy tính của chúng ta, sẽ là ngọn cờ đi đầu để nghiên cứu và ứng dụng các thành tựu công nghệ của cuộc CMCN 4.0 vào đời sống trong mọi lĩnh vực và từng ngõ ngách của xã hội. Việc này thành hay bại sẽ quyết định trực tiếp đến khả năng Việt Nam có thể sánh vai với các cường quốc 5 Châu hay không.
Trí tuệ nhân tạo (AI) là một trong những lĩnh vực quan trọng nhất của cuộc CMCN 4.0. Con người đã có thể tạo ra được AI có khả năng đánh bại con người trong một số lĩnh vực. 
Có thể kể đến ví dụ như: 
\begin{itemize}
	\item Vào năm 2016 và năm 2017, cả thế giới rúng động về sự thất bại lần lượt của Lee Sedol (18 lần vô địch cờ vây thế giới) và Ke Jie (kỳ thủ Cờ vây số 1 thế giới hiện nay) trước AI AlphaGo được tạo ra bởi DeepMind, công ty con của Google.
	\item Ngay sau đó là chiến thắng của AI Libratus ~\ref{itm:reflibratus} (được phát triển bởi khoa Khoa học Máy tính thuộc trường đại học Carnegie Mellon Úc) trước những tay chơi cự phách nhất thế giới của trò Poker Texas Hold'em, một trò chơi được vận hành bởi 52 lá bài tây, với luật được đưa ra dựa trên những thông tin không hoàn hảo.
\end{itemize}

Nhóm báo cáo nảy sinh ý tưởng về việc áp dụng AI vào trong các bộ môn thể thao trí tuệ đang thịnh hành tại Việt Nam như: cờ tướng, cờ vua, cờ caro, bài tiến lên, bài phỏm, bài binh…\linebreak
Sau khi xem xét kỹ lưỡng, nhóm đã quyết định chọn môn đánh bài \textit{tiến lên miền nam} (TLMN) làm đề tài nghiên cứu vì mức độ phổ biến của nó tại Việt Nam và đề tài nghiên cứu AI về trò chơi đánh bài vẫn còn khá mới mẻ ở nước ta.\linebreak
Nội dung báo cáo sẽ trình bày nghiên cứu 2 loại giải thuật AI:
\begin{itemize}
	\item Heuristic
	\item MLP - Multilayer perceptron
\end{itemize}
\pagebreak
\end{flushleft}

{
  \hypersetup{hidelinks}
  \tableofcontents
}

\pagebreak
{
  \hypersetup{linkcolor=black}
  \listoffigures
}

\pagebreak

{
  \hypersetup{linkcolor=black}
  \listoftables
}

\pagebreak
\subfile{section/phan1}
\subfile{section/phan2}
\subfile{section/phan3}
\subfile{section/phan4}
\subfile{section/xulydulieuhuanluyen}
\subfile{section/phan5}
\subfile{section/danhgiagiaithuat}
\section{Phần 6 Tổng kết}
\subfile{section/danhgiaketqua}
\subfile{section/donggopcualuanvan}
\subfile{section/huongphattrien}
\subfile{section/tailieuthamkhao}
\subfile{section/phuluc}

%%More text.

\end{document}
